屯門天水圍有冇地方可以影相？

自己本身住港島，但聽日有friend約咗入去屯門或者天水圍，有冇巴打絲打有地方好介紹？

天水圍臭河

想影乜? 影車 影人 影山 影海?

影下啲大陸人囉

公屋

下白泥 流浮山 咖啡灣
不過邊度都一樣

山手線

友愛木棉花橋

入南生圍

到到都影得相

係公眾地方就得啦

下白泥

天水圍的話
大路嘅可以去濕地公園
或者中間嘅天水圍公園 + 銀座廣場一帶
天秀路公園附近都得
影d園景或花花草草
西面有條明渠由北伸延至南面
明渠旁有單車徑 d人跑步、踩單車
當然屯天兩個地方都有嘅輕鐵都好值得影
天水圍南(髻山) 同北(天水圍山) 都各有一座山
有腳骨力嘅可以去其中一個影黃昏

我遊港島個陣 都好鐘意由西營盤 坐電車到筲箕灣來來回回

下白泥只係一大片泥地
天氣好仲可以影日落
天氣差/陰天/多雲就真係咩都無

影生態一流

咁多蝗

屯門公園啦 包你啲朋友一去難忘

大陸人眾生相

藥房

元朗時光隧道
公廁野唔洗介紹啦